<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Questionnaire</string>
    <string name="error">Erreur</string>
    <string name="permissions_needed">Autorisations nécessaires! </string>
    <string name="permissions_needed_check">Vérifiez les autorisations </string>
    <string name="permissions_needed_close">Fermer App </string>
    <string name="permissions_needed_descr">Il est nécessaire d\'accepter toutes les autorisations afin d\'exécuter l\'application correctement.</string>
    <string name="permissions_needed_open">Ouvrez Paramètres </string>
    <string name="sms_sent">SMS envoyé! </string>
    <string name="videocalling_skype">Appel vidéo via Skype ... </string>
    <string name="install_skype">Installez l\'application Skype pour appel vidéo. </string>
    <string name="no_data_available">Pas de données disponibles</string>
    <string name="cinema_1">Il y a 24 films de James Bond</string>
    <string name="culture_1">Amérindiens utilisé pour nommer leurs enfants après la première chose qu\'ils ont vu comme ils ont quitté leurs tipis leurs enfants sont nés, d\'où les noms Sitting Bull et l\'eau courante.</string>
    <string name="culture_2">La Matami Tribe Afrique de l\'Ouest jouent leur propre version de football, au lieu d\'un ballon de football normal, ils utilisent un crâne humain.</string>
    <string name="culture_3">La langue écrite a été inventé indépendamment par les Egyptiens, les Sumériens, les Chinois et les Mayas.</string>
    <string name="culture_4">L\'hymne national espagnol n\'a pas de mots.</string>
    <string name="curiosities_1">Coca-Cola serait vert si le colorant alimentaire n\'a pas été ajouté.</string>
    <string name="curiosities_10">Si enlevé du stress du monde moderne, l\'homme moyen serait dormir environ 10 heures par jour</string>
    <string name="curiosities_11">Pour produire un seul livre de miel, une seule abeille aurait à visiter 2 millions de fleurs</string>
    <string name="curiosities_12">Une colonie de 500 chauves-souris peut manger environ 250.000 insectes en une heure.</string>
    <string name="curiosities_13">Un adulte sur cinq croient que les extraterrestres se cachent dans notre planète déguisée en homme.</string>
    <string name="curiosities_14">L\'Américain moyen dépense environ un an et demi de sa vie à regarder des publicités à la télévision.</string>
    <string name="curiosities_15">Tout comme les empreintes digitales, la langue de chacun est différent</string>
    <string name="curiosities_16">Le vol le plus long enregistré d\'un poulet est de 13 secondes</string>
    <string name="curiosities_17">11 pour cent du monde est gaucher</string>
    <string name="curiosities_2">Cercueils utilisés pour la crémation sont généralement faites avec des poignées en plastique.</string>
    <string name="curiosities_3">Presque est le plus long mot dans la langue anglaise avec toutes les lettres dans l\'ordre alphabétique.</string>
    <string name="curiosities_4">fémurs humains sont plus forts que le béton.</string>
    <string name="curiosities_5">Les blattes peuvent vivre plusieurs semaines avec leurs têtes coupées.</string>
    <string name="curiosities_6">De tous les mots dans la langue anglaise, le mot SET a le plus de définitions.</string>
    <string name="curiosities_7">le plus ancien morceau de chewing-gum du monde est âgé de plus de 9,000 années</string>
    <string name="curiosities_8">Les scientifiques ont tracé les papillons qui voyagent plus de 3000 miles</string>
    <string name="curiosities_9">Le ver à soie consomme 86.000 fois son propre poids en 56 jours</string>
    <string name="exhibitions_1">En 1903, les frères Wright ont volé pour la première fois. 66 ans plus tard, l\'homme a atterri sur la Lune en 1969.</string>
    <string name="exhibitions_2">En 1386, un porc en France a été exécuté par pendaison publique pour l\'assassiner d\'un enfant.</string>
    <string name="sports_1">James Fixx, l\'homme qui a popularisé le jogging en Amérique est mort d\'une crise cardiaque lors de l\'exécution.</string>
    <string name="sports_2">L\'état du sport du Maryland aux Etats-Unis est joute.</string>
    <string name="world_1">Le miel ne gâche pas. Vous pourriez peut-être manger 3000 ans de miel.</string>
    <string name="world_10">La personne passe en moyenne 2 semaines de leur vie en attendant la lumière pour changer du rouge au vert.</string>
    <string name="world_11">Il faut plus de calories pour manger un morceau de céleri que le céleri a en elle.</string>
    <string name="world_12">On prévoit que la population actuelle d\'augmenter à 15 milliards d\'ici l\'an 2080.</string>
    <string name="world_13">Le plus grand flocon de neige enregistrée était de 15 pouces de large et 8 pouces d\'épaisseur.</string>
    <string name="world_14">Au cours du 17ème siècle, le sultan de Turquie a ordonné son harem de trou de femmes à être noyé et remplacé par un nouveau.</string>
    <string name="world_15">Il est contre la loi de roter, ou éternuez dans une église dans le Nebraska.</string>
    <string name="world_16">La Terre est la seule planète non nommé d\'après un dieu.</string>
    <string name="world_17">masseuses Voyager dans l\'ancien Japon ont été tenus par la loi d\'être aveugle.</string>
    <string name="world_2">Le mammouth laineux était encore là quand les pyramides ont été construites.</string>
    <string name="world_3">Il y a plus d\'itérations possibles d\'un jeu d\'échecs que il y a des atomes dans l\'univers connu.</string>
    <string name="world_4">Il faudrait plus d\'un million de moustiques, chaque once de sucer, de vidanger complètement l\'humain moyen de sang.</string>
    <string name="world_5">Vous respirez en moyenne environ 5 millions de fois par an.</string>
    <string name="world_6">Mois qui commencent un dimanche ont toujours un vendredi 13 en eux.</string>
    <string name="world_7">Vous êtes né avec 300 os, au moment où vous êtes un adulte, vous aurez 206.</string>
    <string name="world_8">Le crayon de plomb moyenne va écrire une ligne à environ 35 miles de long ou écrire environ 50.000 mots anglais.</string>
    <string name="world_9">Un quart des os de votre corps sont dans vos pieds.</string>
</resources>