<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Questionnaire</string>
    <string name="error">Fout</string>
    <string name="permissions_needed">Machtigingen nodig! </string>
    <string name="permissions_needed_check">Controle Permissions </string>
    <string name="permissions_needed_close">Sluiten App </string>
    <string name="permissions_needed_descr">Het is nodig om alle permissies om de toepassing correcte werking accepteren.</string>
    <string name="permissions_needed_open">Open instellingen </string>
    <string name="sms_sent">SMS Verzonden! </string>
    <string name="videocalling_skype">Videotelefonie via Skype ... </string>
    <string name="install_skype">Installeer de Skype-applicatie om video-oproep. </string>
    <string name="no_data_available">Geen gegevens beschikbaar</string>
    <string name="cinema_1">Er zijn 24 James Bond-films</string>
    <string name="culture_1">Native Americans gebruikt om hun kinderen na het eerste wat ze zagen als ze hun tipi vertrokken na hun kinderen werden geboren, vandaar de namen Sitting Bull en stromend water te noemen.</string>
    <string name="culture_2">De Matami stam van West-Afrika spelen hun eigen versie van het voetbal, in plaats van een normale voetbal dat ze een menselijke schedel te gebruiken.</string>
    <string name="culture_3">Geschreven taal werd onafhankelijk uitgevonden door de Egyptenaren, Sumeriërs, Chinese, en Maya\'s.</string>
    <string name="culture_4">De Spaanse volkslied heeft geen woorden.</string>
    <string name="curiosities_1">Coca-Cola zou groen als het voedsel kleurstof niet werd toegevoegd.</string>
    <string name="curiosities_10">Als verwijderd van de stress van de moderne wereld, zou de gemiddelde mens slapen ongeveer 10 uur per dag</string>
    <string name="curiosities_11">Om één pond honing te produceren, zou een enkele bijen moeten 2 miljoen bloemen bezoeken</string>
    <string name="curiosities_12">Een kolonie van 500 vleermuizen kunt eten ongeveer 250.000 insecten in een uur.</string>
    <string name="curiosities_13">Een op de vijf volwassenen geloven dat aliens zijn verstopt in onze planeet vermomd als mens.</string>
    <string name="curiosities_14">De gemiddelde Amerikaan besteedt ongeveer een jaar en een helft van zijn of haar leven te kijken commercials op televisie.</string>
    <string name="curiosities_15">Net zoals vingerafdrukken, ieders tong is anders</string>
    <string name="curiosities_16">De langste geregistreerde vlucht van een kip is 13 seconden</string>
    <string name="curiosities_17">11 procent van de wereldbevolking is linkshandig</string>
    <string name="curiosities_2">Doodskisten gebruikt voor crematie zijn meestal gemaakt met plastic handvaten.</string>
    <string name="curiosities_3">Bijna is het langste woord in het Engels met alle letters in alfabetische volgorde.</string>
    <string name="curiosities_4">Human dijbenen zijn sterker dan beton.</string>
    <string name="curiosities_5">Kakkerlakken kan enkele weken te leven met hun hoofden afgesneden.</string>
    <string name="curiosities_6">Van alle woorden in het Engels, het woord SET heeft de meeste definities.</string>
    <string name="curiosities_7">\'S werelds oudste stukje kauwgom is meer dan 9.000 jaar oud</string>
    <string name="curiosities_8">Wetenschappers hebben getraceerd vlinders reizen meer dan 3.000 mijl</string>
    <string name="curiosities_9">De zijderups verbruikt 86.000 keer zijn eigen gewicht in 56 dagen</string>
    <string name="exhibitions_1">In 1903 vlogen de gebroeders Wright voor de eerste keer. 66 jaar later, man landde op de maan in 1969.</string>
    <string name="exhibitions_2">In 1386 een varken in Frankrijk werd uitgevoerd door openbare ophanging voor de moord op een kind.</string>
    <string name="sports_1">James Fixx, de man die joggen in Amerika populair stierf aan een hartaanval tijdens het hardlopen.</string>
    <string name="sports_2">De staat sport van Maryland in de Verenigde Staten is steekspel.</string>
    <string name="world_1">Honing niet bederven. Je zou kunnen eten 3000 jaar oude honing.</string>
    <string name="world_10">De gemiddelde persoon besteedt 2 weken van hun leven te wachten op het licht om te veranderen van rood naar groen.</string>
    <string name="world_11">Het kost meer calorieën om een stukje selder eet dan de bleekselderij in zich heeft.</string>
    <string name="world_12">De huidige bevolking zal naar verwachting 15 miljard te stijgen tegen het jaar 2080.</string>
    <string name="world_13">De grootste geregistreerde sneeuwvlok was 15 inch breed en 8 inch dik.</string>
    <string name="world_14">Tijdens de 17e eeuw, de sultan van Turkije beval zijn gat harem van vrouwen tot verdronken en vervangen door een nieuwe.</string>
    <string name="world_15">Het is tegen de wet te boeren, of niezen in een kerk in Nebraska.</string>
    <string name="world_16">De aarde is de enige planeet niet vernoemd naar een god.</string>
    <string name="world_17">Reizend masseuses in het oude Japan werden door de wet verplicht blind te zijn.</string>
    <string name="world_2">De wolharige mammoet was nog steeds rond toen de piramiden werden gebouwd.</string>
    <string name="world_3">Er zijn meer mogelijk herhalingen van een spelletje schaak dan er atomen in het bekende universum.</string>
    <string name="world_4">Het zou meer dan een miljoen muggen, elk zuigen ounce nemen, om volledig afvoer van de gemiddelde mens van het bloed.</string>
    <string name="world_5">Je ademt gemiddeld ongeveer 5.000.000 keer per jaar.</string>
    <string name="world_6">Maanden die beginnen op zondag altijd een vrijdag de 13e in hen.</string>
    <string name="world_7">Je bent geboren met 300 beenderen, tegen de tijd dat u een volwassene vindt u 206 te hebben.</string>
    <string name="world_8">De gemiddelde potlood een lijn schrijven over 35 mijl lang of te schrijven ongeveer 50.000 Engels woorden.</string>
    <string name="world_9">Een vierde van de botten in je lichaam in je voeten.</string>
</resources>